呢個世界有好多嘢都要講天分

溝女、做嘢、同人相處、鬧交、返工、讀書
呢啲都要天分，要急才，要轉數
唔係話練就練到，弱智始終就係弱智，冇得改
呢一世就係咁，訓街邊嘅註定就係訓街邊，住清水灣嘅註定就係住清水灣
無論點做，都逃唔過宿命

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下我本銀行存摺有幾多錢先

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我啲咁嘅廢人

巴打唔好灰，其實好多嘢都可以靠後天，除非你去到揸白咭嘅程度咁我真係幫唔到你

咁你又講得啱嘅！

又叫春呀雞翼巴
不過今次我buy你

點改？點樣做到人地講一句駁十句
點樣做到把握時機去拎到自己想要嘅嘢？
過咗就過咗，冇得返轉頭

係咪想學？留tg啦，我以前咪一樣經歷過loser階段

偽毒Ching呢？

喺度教啦，冇Tg
當係益埋其他巴打

當你努力緊既時候，天才都努力緊

Ok
心態上，試下將人生當係RPG咁玩。過去嘅嘢就唔好再糾纏，只係用嚟借古鑑今，唔好重蹈覆轍。至於口才就好後天嘅，要先習慣反駁人嘅時候，自然反應係理性而唔係人生攻擊甚至粗口

以前我都試過錯過好多機會(尤其食女)，人生無後悔，研究下你自己以前啲失敗case，諗下點解會衰(但唔好賴落先天條件度)

當RPG? 咁我呢世係做毒撚窮撚係咪呢世都係？

玩hell mode嘅先會經過歷練，成為專業精英玩家
玩easy mode嘅，淨係識pay to win，唔可能笑到最後

再pro既玩家都無可以第一次就過到地獄mode
而呢個遊戲就只係得一次機會一條命

想quit game 了唔好玩嘅

你啱

溝女係真 唔知點解有D人就算窮撚 唔靚仔 點都有女食

呢個真

會唔會因為佢地係mk

啲女被佢地溝曬啦

無天份有父幹>>>>>>>>>>有天份無父幹

世上總要有你D咁既廢人

邊個話個個都要跟住同一條路去行先
呢個世界的確好多野要天分
但其實好多人有天分都未必珍惜，充分咁利用。
靠後天真係可以追返呢段差距
而且每個人都一定會有佢既長處
打機 運動 好多團隊合作既野 有自己既定位
女又有好多種 工又好多種
唔會冇一樣適合你掛
如果你係咁不甘平凡，就更加更加努力
你咁樣講都代表自己都覺得係個啲方面同人爭唔到既
不如諗多啲點樣將自己進步會更加好。
加油啦

廢係因為自己唔努力
平庸可能只係自己天份未夠或者唔夠努力
唔夠天份係痛苦架啦
但係你想苦住捱 定後悔未做過/未做好?
You always have a choice

都算mk 不過多數心地唔錯
同佢地相處落係幾舒服

你睇吓我個名

咩野努力必成功，鐵柱磿成針。只係都係政府操控口號黎。

有冇睇過三國演義？
呢個世界有好多個曹爽，但只係得一個司馬懿
曹爽唔勤力？孔明唔勤力？
最後又做唔做到佢地要做嘅嘢？

小四小五睇哂唔記得7788
我只會記住
做唔做，有冇能力做，得唔得
三者係三個獨立既事
我同意好多事講天份
但更多時候你未拼天分之前，你就輸俾自己。

好多嘢講天份 再成功需父幹

未做過又點知自己冇天份？

所以做人就應該試多d野，接受新事物，搵到自己有天份果個範疇

又賴個天

你出曬力都得唔到結果就知自己冇天份
讀書如是、追女亦如是

點解自己可以咁廢

呢個世界好似得幾款工先至叫出人頭地

唔想承認，但又好似岩

唔認同
覺得時勢都好重要
真係睇住好多廢柴死好命上左位，班狗官其一，事實外面這些人係多到數唔晒
佢地成為社會上層，食好住好，而家努力賣港

人大左，你會發現你眼中既叻人成就一般
但你眼中覺得廢既人或者不外如是既人飛黃騰達

你就明白，世事無你想得咁簡單

當然最理想係父幹，連努力都唔洗，人生一開始就是終點

你地太著重能力呢樣因素

但現實唔係咁

我呢一世都做唔到自己想做嘅人
講嘢唔叻，轉數慢，唔聰明
呢啲嘢唔係返過幾多份工就ok嘅問題，呢個係天份嘅問題
呢個世界就係咁唔公平
我都唔想再玩呢個game，想quit game

但我身邊都有好多轉數又快，又讀專業工嘅科
唔會飛黃騰達，但至少三餐無休，生活愉快
毛澤東都要靠聰明先拎到政權，蠢嘅人連死都唔知咩事

人生就係咁，好多嘢都要講天份
所以點解有啲人會叻啲，有啲人會差啲
有啲人呢一世都抬唔起頭做人
廢中廢老老咗之後焗住要娶大陸女人做老婆，之後被人呃曬副身家訓街
所有嘢都係整定

我都想

成日話欣賞自己嘅優點
都要睇吓嗰啲優點有冇用，同埋得自己欣賞係唔得嫁

唔洗咁灰嘅 總有人欣賞

無錯

你冇父幹已經不值被欣賞

有大把人冇父幹都好多女鍾意
MK就已經有好多優點